Now : 行會同時通過戶外公共地方需強制戴口罩

食煙果D 😅

咁係街邊食飯呢

廢老末日

街邊食飯點算 冇OFFICE班人

賤民學咩人食野

首先, 你要有層樓, 先可以食飯

流動飯堂(廁所)概念股上市

蒙面法？

煙剷

跑步撚 火車頭末日

學伊斯蘭齋戒月，日出唔飲水唔食野

禁蒙面法 Am I a joke to you?

地盤工人點食？

禁蒙面法已成Condom

朝早好食飽啲先至返工喇
如果唔係就要十鳩幾個鐘後先有飯開

邊條仆街火車頭再噴煙 大家一齊篤鳩佢地灰

咁飲唔飲得珍珠奶茶

我憑自已本事立法, 我點解要俾你食?

地盤佬不嬲係街邊食

地盤佬玩撚完
有啲大判唔比帶飯盒入地盤
而家連喺街食都唔得
咁一於入公廁廁格食啦

入返地盤對住啲塵食啦

大家準備好做良好市民未
見到有人違例破壞法治要搵警察嚴正執法

去廁所飲

我地做地盤點算
係街邊食飯就話無帶口罩
帶左口罩點食飯
連罩食？

咪一樣繼續做火車頭

「党和国家領導人」親身指導過點樣唔除口罩飲食啦

坐公園食飯都唔得

但冇人俾罰單

星期三起 廁格長期爆滿

急屎既好自為知

戴咋嘛，冇話要蓋著口鼻

通過封關仲好啦 定港共想攬炒香港中小企業

行街飲啖水得唔得呀？

光合作用

跑步點算...

正啊，煙撚收皮了

咁大鑊

幾時禁止呼吸

要返屋企先可以飲

潛台詞：鬼叫你窮

自私撚想香港人滅族？

諗下 一方面禁蒙面法 另一方面強制帶罩
姐係你點做都死

仲想點 罰錢囉
政府回血劍

記得出街影鳩無戴口罩既人喇

唔停工就攬炒

身為煙剷
我都好撚憎火車頭
搞到我呢啲縮埋一二邊食煙嘅都比人屌埋一份

今次正啊
火車頭嘅末日

笑撚死
又無得堂食
戶外又要戴口罩, 遲下成個禮拜仲要落雨
對果班無得喺office食飯既人喺邊度食

連登恐懼撚表示全面支持政府抗疫

唔使食

2019禁戴口罩
2020強制戴口罩

相差一年都無
以後睇返依段歷史應該幾撚好笑

行山、跑步和街頭健身應該要有豁免

果D唔係人，不在考慮範圍

吊鹽水啦

佢有無諗過其實黑警係唔會執法

第幾枝回力標？

連登仔：做少日運動駛死？

又禁堂食，又強制帶口罩= 禁食

得啖笑

啲廢老戴喺下巴 班狗當睇唔到

午市 晚市 禁堂食
戶外強制上罩
但又 不停 係中國放賤民入港 免檢疫

政府做事真係 凡人係睇唔明 睇唔透

鄭中基.jpg

Condom啦

留意返最好笑既係政府仲搞緊蒙面法上訴

見到有廢老淨係保護個靚靚下巴仔就報狗

地盤佬30幾度開工
仲要坐係出面食野

到底又會有幾多弱智人士進行口罩獵巫？

唔想犯禁蒙面法

咩叫火車頭

飯都唔畀人食

救黃店
黃色外賣圈

支持嚴正執法

即係Chi na Lives Matter香港人命賤要為支那特權階級服務

唯一出路係小販食肆，係行人路、馬路、公園掃街

連登仔：拉低1CM都影

正 無火車頭

煙剷火車頭理撚得你,你點撚樣執班人法呀

方佢執法咩
火車頭邊食邊行

不如禁埋賣煙啦笨

舉報火車頭大行動，正式啟動

廢老藍屍 等犯法啦

Call uber, 上車食飯

姐係話而家只要出街你就犯法

行山撚戴住口罩啦

訓街個啲點？

戴唔戴罩都犯法

幫你戒煙 多謝政府喇

公共地方戴口罩= 犯蒙面法
公共地方唔戴口罩= 犯法

點樣有效舉報?

咁嘅天氣會中暑

一路食一路行

其實食煙嘅都明白二手煙嘅禍害
一直都好想香港有好似日本嗰啲舖頭專門比人食煙

平時喺街食都揾個少路人嘅地方先點煙

食煙唔計

跑步撚

戴住食, 一啖啖係條邊攝入去

食野好似可以豁免？
全世界上街食飯

有無司法覆核？

咁我揸電單車戴頭盔戴唔到口罩點算
定坐係架車上面就唔計公共地方

你可以戴住口罩食咁又真係吹你唔脹嘅

去廁所食啦

屌..無office嘅人，連係街食飯都無撚埋

罰則呢

講真 捉得幾多姐
你睇到之後即刻報警 佢已經走左/帶返口罩
你影佢相之後 唔通d 狗又會睇返cctv 會告佢啦
呢樣野好靠自制能力 但我肯撚定d 廢老一定照唔帶

廁所食飯成常態

喺地盤入面食
等睇中資地盤全部地盤佬圍爐

Call食環

仲把人支持香港人講乜撚嘢民主自由

唔食飯咪得

便所飯

就係想癱瘓香港
加劇疫情 拖延選舉

沙塵撈飯

諗起以前有段片講廁所飯

有無人組隊落街督班犯法廢老灰

禁廁所食飯

淩晨去跑
你理撚得佢

果班基層一定識光合作用, 唔係點會係香港生存到

戴口罩又點食到飯
街邊都冇得食飯啦

禁公廁食飯

可以食女

加速！

屋苑樓下平台算唔算係公共地方??

邊個捉？

藍屍（照唔戴）：catch me if you can

個個淨係諗食煙人,其實街邊魚蛋舖都冇生意

冇堂食+公共地方需強制戴口罩
點食飯呀? 個個好似高官有房辦工?

食煙個d 當警察看待

武漢肺炎真係最強手足

推倒惡法
皇天擊殺藍屍
奶共行業，旅遊酒店大型商場零售全線收皮
搞過手足既都出晒事

你老母你食嘢都照戴啦冚家剷

Btw行會權力咁大

邊個會捉，除非你係黃店

竹君咪講左遮埋口鼻先叫帶

做運動、食煙、游水有無得豁免呀

我公司hr 出通告，要all time 戴口罩，唔戴口罩會被請出office 呀

留名等睇食麵包gif

智商低下 先會諗呢種防疫方法

收皮啦
見到樓下D廢老除罩隊酒煲煙咪又係當睇唔到

等睇本土派民主派擺街站俾黑狗扯甩口罩然後開單

濕鳩政府戇撚柒鳩
緊急法立個禁蒙面法而家仲生效緊
同時又生效強制蒙面
入得政府果然係無腦on99

仲要大把港蝗支持

On9 政府

洗手x3

地盤算唔算公共地方?

龍津個D佢夠膽開門,大把人報串

即刻去廁所咳幾聲攬炒啦

where is mask law?

啱 食還食企埋一二面食

港豬太多 沒計

《預防及控制疾病(佩戴口罩)規例》
5A.指明期間內，在指明公眾地方須佩戴口罩
(1)在指明期間內，任何人在進入或身處指明公眾地方時，須一直佩戴口罩。
(2)然而，第(1)款不適用於 ——
.....
(b)有合法權限或合理辯解不佩戴口罩的人；及
....
(3)在不局限第(2)(b)款所提述的合理辯解的範圍的原則下，在以下情況下，任何人即屬有合理辯解 ——
....
(e)該人不佩戴口罩以作出任何以下作為(但僅以該作為在有關情況下屬合法為限) ——
(i)飲食；
(ii)用藥；
(iii)保持個人衞生；

....

口罩可以加價了 變左必需品

帶住口罩食 係下巴個位拉開個口罩再mak大個口

終於可以光明正大屌撚柒班仆街火車頭

今個星期落雨，街都無得坐sor，鬥快放飯去公廁食

蒙面法：Am I joke to you?

啦，呢個時候。
好應該扮藍絲，係街閙班唔戴罩廢佬：增加國家負擔！

連罩食

你業主既話有鋪位拎去放租唔好？

用下個腦啦

廢老係咁「戴」

上面班撚樣叫人影大頭報警
革命喎

Lm驚謊唔會理廢老

咪撚玩啦 我地做地盤點帶口罩開工..

行山班on9

戴住口罩可以

cls

唔係火車頭，係戶外禁煙
因為吸煙唔係飲食，而食煙要除口罩

火車頭終結者

係口罩側邊條啦度攝入去

去廁格食

一戴一露嘛

緊係啦，最好強制屋企都要戴口罩呀

離撚晒地

咪唔好食囉

用呢款口罩

係咪想害死全港？？

咪就係班撚屌除口罩食嗰時報驚

唔比行山跑步

無知一問
咁露宿者去邊度食飯？

上面已經有

算吧啦

d狗都唔會做嘢

食煙算唔算飲食🤣

行山都好多人戴住行

公園食飯即罰HK$2000

政府部門已準備緊

食少餐飯駛死咩

正苦：理撚得你

公廁禁足

我決定同連登仔一齊捉街邊食飯撚, 影佢地大頭批鬥

結婚相連本地都冇得影了

一直覺得立禁蒙面法係港共行得最戇鳩嗰步

整個開口係個口度

咩黎？

室外 全港得嗰幾萬隻 捉到先好講啦

可悲

咁咪做唔到堂堂正正既中國人?

喺口罩底攝枝飲管入去飲

屌你老母

正苦：你諗你啦

戴口罩行 唔驚!

行兩步就唔夠氧暈撚咗等人救

利申尋日全程戴口罩跑咗5k

我照唔帶口罩，拉我囉

最好餓撚死晒佢哋

入廁格

放長雙眼睇下呢句Loop幾耐

跑步撚正式收皮

本身已經室內禁煙，但d人都係照食架啦

外國有醫生示範跑步戴口罩係冇問題

問題係冇人執法啊

返入地盤食,入面唔係公共地方

廁所唔係公共地方咩

到時咪又係除罩吸煙, 你估會檢控到咩

有撚用咩 都要有執法者至得架 班狗咁撚懶
到時班狗見到d廢佬唔戴 咪又係勸籲
離遠見到有狗 即刻戴返都唔遲啦

笑左 成班連燈仔求三萬狗執法

係咪可以投訴火車頭同打邊爐？

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

廁格

唔駛講食飯
講點開工都死喇
3 4十度做紥鐵 釘板
點戴口罩

支持香港警察嚴正執法

大家見到廢老唔戴口罩一定要做良好市民

飲水期間豁免

777 ：露宿者？咩嚟架？

蒙面 拉
冇蒙面 拉

想拉就拉

連登仔支持差佬

唔駛一黎就叫人用腦嘅

日本嗰啲其實都係商店
入面有自動售賣機
買鑵野飲入去坐下都好
不過文化唔同
日本嗰啲其實都冇咩幾可會「滿座」
但一啲商場或大街都有
證明都有佢生存空間

唔撚食囉 屌你老母
照出街！

罪魁禍首
鄭月娥：戴咗口罩嘅都要除返低！

我平時煙仔當飯食

香港人流住支那人DNA, 骨子裡都係鍾意畀人管先安落

講係咁講, 最後又咪係班狗想票控咪票控

天意

播疫同抗疫都做晒

死黑警咪又係只搞後生仔

食煙班撚樣不嬲都唔捉架啦
到你行過捉佢，佢都走撚咗人

你捉囉，連衛兵

不准進食

實執到架喎,淨係捉黃絲咪夠人手

熱狗末日

(b)有合法權限或合理辯解不佩戴口罩的人；及
....

即係話大陸佬一等公民，香港警察除外

公廁廁格都係公共地方

你覺得個口罩濕左都有用咪隨便你lor
不過可能你本事三十幾度都可以唔出汗

人地中東齋戒月禁食都有時限
香港係一日廿四小時

但連登仔支持政府立法去捉後生仔

火車頭：我用緊藥，尼古丁有冇聽過

😦😦😦

唔戴罩返工, 當醫護係condom?

特登喺午市捕住人食飯，一打開飯盒即刻出告票

戴口罩食煙

幾時生效

地盤佬真係on9
唔講呢單野決定係岩定錯先
佢講明公共地方
你個盤係公共地方?係人都入得?

講真
香港人最後一片樂土

711/OK

後樓梯、天台...

但係基本法腐乳

即刻拎包藥出黎
同佢講我要準時食飯 準時食藥

兒登仔話唔撚理, 總知唔帶罩就要批鬥

你點知入面條友食緊飯

立法有撚用咩execute 先得嫁
搭車都要帶口罩有無execute 過？
九巴依然有廢老唔帶

啱啱坐低除戴放好未打開飯盒

做速遞，運輸嗰班...

禁蒙面法拉尻哂你地

push

你呢個答法就唔係答最頂問既飲唔飲得啦,你呢個係捉唔捉到

有無得玩篤灰先

食煙唔會捉Sor 😅
後生優先🙏

有學校示範學生跑步戴口罩死L左

地盤唔計公共地方掛

一睇就知條友未去過日本

巴打我呢D就支持你啦
食煙的確係大家自由
係前題係唔影響到人

所以你呢D就有公德心啦

火車頭係冚家剷中既冚家剷
我都唔知比佢地噴過幾多次

星期四開始落雨

拍片師全面進場

食煙就撚樣 不如講食煙全部都係藍啦 屌你老母

支持兒登仔篤灰同黑警合作

搞個食外賣專用格仔劏鋪

唔理，照發告票

拎住支打開既水 長期飲緊水

落雨踎街食真係好撚濕鳩

每日帶幾枝葡萄糖針，肚餓就打針咁就唔洗食囉

法治社會

成蟲果句中國人要管的真係岩用。
你見上面咁多人中意篤灰就知道，有啲野香港人真係值得擁有

蒙面法呢?

警察執勤免罩一向獲豁免。

上面話火車頭末日，其實真係咩？
我諗班狗9成都係叫d 班吸煙既戴返口罩了事

一除口罩=哦！你唔戴口罩，違反限聚令599I
載返口罩=哦！你戴口罩，違反禁蒙面法
食完飯，戴返口罩=哦！咁多人坐埋食飯，違反限聚令599G。

去廁所食飯=哦！違反限聚令599G

直頭可以入史書

小學生上連登

貨車上食都告

港共onlun79

想問d清潔工點算
佢地得街邊可以食飯

食煙/跑步只要袋住枝水同藥就冇問題

飲水都唔得

一早話要啦on8

唔好食，收工返屋企食

要廁所飲水

行山跑步踩單車點搞

人唔笑狗都吠 都唔知似咩樣？
學上面巴打話齋，革命喎？

革命：am I a joke to you?

藍絲無事

你係黃絲? 話之你邊個時間跑都拉撚硬你.

都唔得
再修例，將廁所成為公眾地方，執法人員可以隨時踢門票控，甚至公廁裝閉路電視全天候監測每個廁格。

其實要班狗執捉廢老藍屍有咩問題

點執行
報警5分鐘內到拉人？
咪又係選擇性執法
屌你老母

直接停罷十四日啦，擠牙膏咁，又唔做好關口，藍屍又唔驚死。

見到即屌撚７ d 廢老同食煙撚

收集全港閉路電視，一發現有人違規，即時寄告畀你。
好似捉公路超速咁

不嬲雙重標準 鍾意點告都得

*告票

禁蒙面法好嬲

yeah 香港警察有特權

推民族自強 香港獨立

今日心情唔靚，見今日下午成班人食飯，好！一於全部發告票。

禁蒙面法表示：

無問題, 你叫得郁咪得lor

冇錯
我都知食煙係唔好
如果影響埋人地就更仆街

我其實以前都會做火車頭
但只限於凌晨時分、條街鬼影都冇嘅情況之下
不過而家都係覺得食支煙都係想輕鬆下
點解要食得咁趕？要趕就咪食！

利申：一日一包左右，有大半包都係喺屋企消耗嘅

應該會有豁免

一樣無人執行, 捉你非法集會就識

修路工人

會俾後生仔

拉鳩哂啲火車頭

記唔記得班狗點度藍店黃店枱1.5米距離
執法個班始終係班狗 佢地永遠只會搞黃絲

蒙面法一年都未夠

咁點食飯

同法官講
照告左先

唔至一日啦喎

所以乜都唔做,淨係上網抽連登仔水?

叫唔郁就轉為攻擊連登仔?

d狗扯我面罩點算, 我會唔會犯法架

咁你仲係度做乜
落街報警啦傻鳩

我都係自己柄埋冇人嘅地方仲要面向牆咁食
咁宜家係咪都收得皮

立咩例都冇用架喎
你要有人執法先得
執法果班垃圾死撚晒啦

帶罩做10分鐘野個罩已經濕晒

星期三先實行喎,未訓醒訓到星期三先啦柒頭

咁戶外清潔d公公婆婆點算？佢地有office可以俾人食飯？

去影下大頭篤灰先啦

黑警執佢地老母副骨有得執
廢老藍屍鄉黑咪放過囉

手足少過四個咪照限聚令
有戴都掹鳩你個罩再出告票都做得出啦班黑警

二月林奠仲話：戴咗都要除返佢, 嘿嘿

番屋企或大廈鬼鼠位食啦

柒左就潛啦,仲要死雞撐飯蓋

用飲管吸飯

柒乜左，我不褸最支持你地去篤灰架喇

屋企禁煙
我淨係返工放工要食支煙
不過算啦
再食少啲
啲冇office食飯嘅慘啲

睇你成個post都兒登仔前兒登仔後就知你覺得自己幾有智慧
柒左咩都唔知?唔認定唔知呀?你咁有智慧實領悟到既

唔好意思係我錯，今日你未可以去支持警察嚴正執法住

期待你黎緊星期三開始日日同警察拍住上，去捉哂啲犯規藍絲等你星期三好消息

呢頭話繼續抗爭就要強身健體
嗰頭屌鳩班做運動散播病菌

office10個有9個坐自己位唔帶
連老細都係咁,唔通報狗咩

怕你呀，拉我呀

兩班人黎既咁又
做運動抗爭係熱狗
屌做運動果班係泛粉

乃木巴

你呢d咁既臭口狗以為講野好有獨特見解
一開聲就假定連登仔搵狗就一定係要捉手足

再睇返你d post
又要上兒登問買樓意見又要屌人兒登仔
又要搵人幫手又要話鳩人係狗
簡直係一個典型小人
期咩待丫,你顧掂自己先啦

其實屋企原地都好多運動可以代替
不過正苦唔滅第3波個源頭,反而要市民屈係屋企受罪
d播毒船員得閒就上長洲,行商場飲飲食食
你叫人點服

我唔明我去房屋台問野關而家討論時事有咩關係
你咁得閒起我講過啲咩不如落力啲去捉藍絲啦唔好得把口
我咪話左唔好意思全力支持你去同警察拍住上，咁樣你又唔鍾意呀？咁撚難服侍嘅

同埋我幾時假定你搵警察係捉手足？我只係笑鳩你覺得黑警會entertain你去捉藍店

都唔係㗎 香港普通一層樓有幾大大家心照
喺屋企做最多咪做push up situp
練心肺功能點都係要出街先得

不過林鄭比班水手喺香港換班可能係招暗黑兵法

戴左mask告你犯蒙面法
唔戴mask告你599

政苦又然

禁蒙面法+強制戴口罩
柒婆呢次真係威

黃c見你有冇帶都要撚鳩你

真係唔出得街簡簡單單做住深蹲咪算

loop返轉頭做咩,所以我咪讚你,班狗唔捉藍店就學你上連登笑人兒登仔咁就最實際

睇你平時點講野就知你係小人,咁都唔明咩關係?讚你有智慧唔係假

你走去起埋我以前啲唔關事嘅post跟住話我loop返轉頭
我唔介意你話我小人定點啦
都係果句啦，你星期三開始去同警察拍住上捉藍絲啦，唔好一味上連登鳩嗡

呀,你真係弱智架喎,唔係扮
loop返轉頭係講緊你個point,你以為講你舊post叫loop返轉頭?
我唔洗鳩嗡我當班狗係工具咁用過幾多次
但你就一定係買住樓,坐係到鳩嗡笑兒登仔做咩都無用既小人囉
呢個係由你講既野睇到既事實,唔係屈你

因為我未講完但sd左出去所以咪繼續講, 點知你又話我loop返轉頭, 就算係又點jeh, 我就係覺得你搵黑警捉藍絲係on9呀麻, 你覺得有用咪繼續做lor, 不過我會笑鳩你咁解
同埋我幾時話過乜都無用, 定你覺得只有同黑警合作呢條路係有用?
跟住仲要無啦啦起我底睇我以前係房屋台開post, 拉埋d唔撚關事既野黎攻擊我人格而唔係討論件事, 已經無討論價值

你笑鳩人兒登仔好話人攻擊你人格
你係咪警察黎架?龍門搬得咁靚既

你去賭檔食咪得囉

光合作用啦

拉低放係下巴咪食得囉 沒唔戴又可以食飯

之前話帶左都要除

我準備搞返個共享流動食飯車 大家可以book嚟上車食飯又有冷氣 又可以順便遊下車河 冇得輸